[PC/PS4] Warframe 戰甲神兵 交易/集中討論區 (4)

中文版wiki:

英文版wiki:

pc/ps4 warframe market非官方交易估價區:

另1個估價區不過冇咁準確:

Riven(紫mod)專用非官方交易估價區:

新手們溫馨提示:
1. PC同PS4係分開伺服器, 前者更新最快, 後者穩定d
2. 新加入又怕悶想人同你玩請先講明你係pc定ps4, 再放低你既id
3. 新加入怕追唔到進度? 放心因為無嘢係要追, 所以盡量享受隻game
4. down完game唔知要做d乜?
a. ps4有免費白金(game錢)攞完就盡留嚟開倉位..因為初期你個倉係會好有壓迫感 (如果你諗住課金可以當我無講過)
b. 盡量開星圖同打主任務, 有好多裝備俾你過渡初期
c. 盡量升段位(mastery rank), 因為有部份甲同武器有最低段位要求, 升段位方法係升你未升過既武器/甲/寵物去到30lv (重覆升同1樣嘢係唔計)
d. game開始有得俾你揀1隻甲嚟用...建議揀excalibur(用劍)因為可以用到2046
e. 開頭有用武器建議(一少部份): (主武) Hek Boltor Tigris Grakata (副武) Lex Sonicor (近戰) Atterax Galatine

屌司巴留名

PS4啲Alert同 PC版一樣？

唔好喺到問第二隻game 嘅嘢

我都係玩PC版

你識打夜靈自己做主傷緊係冇所謂啦

表示我係掛機等執地下d嘢

唔一樣

想問下地球打咩會出神經元

用limbo鳩打算

無特定...與其打怪出..開箱開容器仲快...因為跌率低到喊出嚟

慢慢推推下圖就咩料都好多
除左奧金

要刷資源通常兩個辦法
1. 入 dark sector 慢慢打 然後發現打到2049都唔出
2. 打最簡單嘅任務 跑去終點嘅途中打爆晒所有箱

3. 用死神去刷嗰個星球既 infested 20分鐘生存

開容器開箱一粒都唔見 反而係地下見到斬爆佢先有一粒
仲有好幾把武都要神經元

打咗 second dream 未
打咗就入月球 exterminate 刷

未 岩岩先打完Stolen Dreams
卡緊Europa接合點 唔識去虛空

其實唔常用 除非你狂做武器戰甲
登入又送 唔知打d咩又打到

唔該哂巴打

無計 低RANK要合武器黎練

睇材料啦 簡D易做
隻GAME RK 13 左右當封頂架啦 武器需要最高都好似係13定14..

我都想 但我而家全部藍圖都係要神經元

add 咗

有冇師兄分享下octavia配色 配極都好樣衰

迷人pink lady

加咗了

好憎玩間諜
但係又想刷隻IVARA

始終都要 唔好懶

我同你一樣極度憎玩spy...到自己上youtube揾條路點行到以家solo零難度
二花奶好嘢嚟...順便當刷電池

隨機顏色
黑金都幾靚

我諗我要合無限個破解器先刷到

練下
遲下打突擊冇得用

咁大獲

C族SPY用LIMBO解決問題
其他就LOKI

練左始終最好

係steam買個初音Skin

見過有人配淺藍 真係好似

有冇人分享下warframe配色? 一下拋磚

ivara

khora

想問下邊到刷錢比較好？
如果滿lv盲怒個一類嘅mod大概幾白金？

刷錢就index 雖然每人突擊都已經100k

打左10場都冇 點樣廿幾%

當要打到第20分鐘先會出

我已經懶得刷
除左一開始揀既volt
公廁Oberon, Harrow
新手個陣打既犀牛甲
同氏族有得買個d
其他冇刷過

睇tennocon live 30分鐘有ash prime送

呢啲普通甲已經好易刷

一開始orokin 藍圖應該買邊張

太懶啦
宜家15rk都冇咩點想再升
淨係玩
猛虎p
蘭卡
冷次
O炮
副武就史提托雙槍
近戰咩都玩下
好似冇咩追求
講講下想棄驚

最近玩返warframe
巴打有冇咩裝推薦

利申：犀牛rk4

係咁上下啦
搵到岩自己用既槍之後其他槍都只係3000經
冇活動冇新野係咁上下
除非你去刷kuva或者夜靈

你課唔課金先
唔課既話努力升左rank先

Mod就
武器+基傷同毒電爆率爆傷盡早升到5lv先
甲就應該新手得張血mod升 大約都係上左5先
因為再上要好多endo

呢隻game係要自己揾d動力俾自己去做...佢玩到咁好難幫佢

近武嚟計一定係 lesion

其實冇咩野既
我都係得閒打幾場過下手癮
例如見到有nitain打或者入侵任有infest果粒野
隻驚大部份時間都冇野玩
不過今日又係出紫
所以放假要打下kuva

咁主槍一定係ignis wraith

尋日個突擊太麻煩 game都廢撚事開

尋日？
遺址王？
呢隻野變左100lv真係打死人

好似上個月有一日就係突擊3打100lv遺址王+手槍限定，4人街場有一個中離，打咗差唔多一個鐘

多謝巴打回覆

應該會課返幾百蚊先
甲同武得兩個位真係唔夠

OK我去刷料先

呢到宗旨好似要75%先可以課金

冇特價課金其實好搵笨

棄game都係講下姐
仲有幾件甲同n件武器未拎出黎升
升完都升多2-3rk
想抽到加exp先升

冇exp緊係唔撚升啦屌
真係會嘔血

入hydron都升得好輕鬆

我慣左順便升唔係特登升

全身0 lvl入relic生存任掛機係王道

遺址王即係邊隻

Orokin 3合1

3合一rifle only都易打d
上次打過一場三合一係副武only

個幾禮拜好似打過2次已經
1次係rifle only...如果係弓或手槍真係揾撚人打呢隻嘢
以前仲要試過個場有bug...仲喺樓上打剩1隻鑽咗落地下唔上返嚟屌咗出聲

尋日唔係alad v咩

alad v呢隻1出嚟就俾人秒

除左3合1都係垃圾
唔記得邊隻了 呢幾日都係打王
我見有d人好似打都唔識打先攞命

我都記得好似對上一次3合1 手槍only
磨左半個鐘射晒3隻之後bug左冇出part2
之後再打班人識打唔洗10分鐘就完場

有slowva 同rhino就易打

對住隻王hold mouse1都唔識 ？

大把呢d人啦
好似拎住冰槌有無敵甲果隻王啦
真係好多人唔識打架

宜家咁多prime
好少會為一隻半隻frame刷王
唔識打好正常

當升段位都ok既
始終段位每日分數上限開得越高利多於弊

好多甲都未升

Get Ash Prime FREE!

Watch TennoLive July 7 at 6 p.m. ET. at twitch.tv/warframe

RSVP:

仆街又炒燶嘢

好彩套ash p 一早放撚咗

ash p冇乜人用
個價一向低

我賣嗰陣都差唔多兩百喎

4set呀大佬...

返去拿拿臨放撚晒啲nova佢先 屌陣間無啦啦又復刻我真係跳樓都似

我單件睇好平

快撚d啦

Ash p我堆到308str入50lv以下場玩手裡劍

插1技argument 入100lv場你咪又係玩手裡劍

岩呀清

但都係冇人用

好多人話下次unvault 會喺nova, nyx 同 rhino 其中一隻
你諗你

買咗個甲賀skin 都無用過

等你班友300 p 賣rhino bp呀嗱

我嗰陣買成set 480p

最貴係張圖
其他都冇咁貴

rhino 6舊水果時賣晒啦

唔係屋企
屌 又冇我份

琴晚打完the war within 第一次咁比心機睇劇情 終於有人生第一張紫mod

朝早6點邊個爬起身黎睇

掛機整個定時f5
不過我有ash p 廢時攞

星期日既朝早6-7點睇半個鐘喎
利申：唔睇手

用手機開twitch睇咪得

要起身不了
除非你本身冇ash prime都可以接受

多數nova同nyx...rhino肯定冇咁快

最麻煩係個ash p system...其他都易搞

我冇
要起身睇

開住部電腦 一到6點撳一下F5已經可以繼續訓 難度係邊?

難度咪要起身

你肝到6點先瞓咪無難度

不過如果我冇都可能會既

訓到6點起一起身
搞掂再訓
睇波？不了

原來D MOD有得升 玩到RANK5 發現同人傷害差勁多

trolllll

有個接合點任唔係要升mod先過到既咩
你係地球就刷到Rank 5

睇住世盃打機頂到6點無難度

訓教好過

岩牙

agger

果陣亂咁禁 無留意 禁完都唔知咩黎

［PC版] 現金賣任何P版部件/MOD/白金，除左金首發呢類其他都有
TG:

咁都玩到落去 真係服左你

想問下Flow同Streamline仲可以係邊到打
水星D防衛同生存變哂infested怪

Flow我有多

唔該巴打你先 不過唔洗住 反正我都仲要刷Streamline

屌我仲未開game

你有野想要或者想刷既話 steam我啦

2035年見

900 day 垃圾P mod

今朝起錯身，仲以為睇Twitch送Ash Prime係今日

好似要綁信用卡
好煩
唔搞咁多野了

Twitch prime先要卡，呢個係link完個twich ac聽日朝早6點睇半個鐘tennocon就有

有無氏族可以收留我

聽日準時報到
其實tennocon係咪講之後啲新update嗰啲

上年好似講umbra

泥炭崒取物個alert成日都係我出咗街果陣先出黎

屌佢老味

一日4次

點解我成日都中BUG開唔到門
要等啲怪或者其他玩家行過先過到

host 問題
通常咁換指揮官出嚟對門

呢個唔係bug...係你連去host房唔夠速度...所以係host既事

開技都得

整到死侍咁既款
但係d mod完全唔想升

愈玩愈多千奇百怪嘅問題

bug frame

以家要幫特別武器裝mod好撚煩
但係titania把劍型到成把天罪咁

悟空碌棍都唔知整嚟做乜鳩

冇人玩悟空啦

其實係咪刷LV就打生存 開路線就用番30LV武打

都可以咁講
後期再有效率d就神殿或sedna既hydron
高lvl又識打穩定既挖掘都ok

武器就易練啦 賽防
戰甲就難練D 不過都係賽防
未係打賽防之前 我仲打緊某A...K

想問吓大家會唔會用白金買金/藍薯仔？

有錢冇地方洗=買
冇錢=等免費啦 後期多到你用唔哂 除非你咩武都放

嘩呢隻咩驚黎

好既唔該晒
而家打冥挖成日都唔夠damage,覺得冷次弓幾好用想裝薯仔

去到後期武器都係垃圾 戰甲無雙姐
搵個族入啦 大把武器

好衰

LENZ 其實都屬於TOP TIER，值得落薯仔

樓主可能回錯POST

你地又笑樓主 一陣冇人開POST 係咪你地開

唔好意思囉司巴
今日出塑像係燥燥地架啦

你唔屌佢咪出呢D廢野
司巴
屌樓主得天下

好似真係冇屌就出塑像

Lenz唔係top tier我諗唔到咩弓係top tier

LENZ真神裝
弓LENZ>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>任何弓

救命

最怕我啱啱裝完薯仔聽日tennocon就話出prime

應該唔會啦

TENNOCON奸商嚟咗了

係咪掃啲甲嘅primed mod先

我全部都冇
係咪買最常用嗰啲 flow, continuity..先

入唔到relay

掃哂兩套奸商SKIN

仆街 連primed mod 都炒膿埋...

Molamola又塑像...

唔捨得賣 寧願唔升啲MOD

賣啦 見到就燥

仆佢個臭街以家先嚟同我中

6點 6點

大家起身睇tennocon啦

呢個patch誇張到

新人留名 mr14
好想即刻玩新patch

睇曬
rhino

咦 baro係咪唔係個個人入得去

要買咗tennocon digital pack有張卷先入得

原來冇燶到

新手 想問
當升下一級master rank 的經驗值 已經滿左
再練新武器 d 經驗值會唔會唔計？
因為我master rank 升級試衰左

計 放心 當你PASS左之後 你會見到下個RANK有練到

利伸 RK 17 TEST FAIL左成個星期

唔係呢個patch
今次講完既野最多係下年tennocon之前出晒

遲D可以係Switch 到玩

DE DE DELAY

想問下專精 我本身揀左n個邊 點樣先可以升其他 見到佢鎖左 去夜羽到又唔覺有得解

裝佢個lens攞focus分嚟解

switch算吧喇
account又過唔到...新屎坑玩家會有幾多會因為呢隻game而買部機
無錯有得拎出街打warframe真係好吸引...但係仲有幾多人部switch唔係舖緊塵

Venus個宇宙戰好feel到

睇trailer個畫質變好差

會唔會又好似PS4版咁獨立 變左單機GAME

偷偷見到隔離"所謂"高登連登族又重生

Pc撚想問下連登有冇clan

隔離POST有

lm

上個post d澳洲巴打去晒邊
想揾下有冇人岩時間一齊玩

澳洲巴打+1

咁好彩既你
定我唔屌樓主屌你會出多d正野呢

又3日出塑像啦
齊齊屌司巴

今日星期一
又有得返工啦

今日星期一
小米上撚左市
我抽撚中左
跌撚左呀
仲諗住升左可以唔等-75%

de 到底喺咪short 撚咗咁多新嘢仲嫌啲bug 唔夠
btw rhino nyx 下次pa 包出返嚟
有rhino p 嘅又可以慳返唔洗課

又唔係一次過出

vlad 同nidus寵新甲型到震

好似一炮出太多新野
Btw 個滑板好型

短期內應該只會見到金星
Vlad同nidus張skin都有機會好快見到
其他就...

有無人可以送張分裂膛室俾我

另外 想問下party打生存任 中止任務係咪拎唔到報酬

Id karl0422

我應該有 今晚比你

好似得經

仲以為指揮官個眼罩係打完umbra送，點知要白金買

指揮官你冇白金既話包實個頭最靚

仲諗住cos 2B
啲白金留番黎買薯仔好過

想問下 琴晚岩岩完第二場夢
D專精點數點先有 琴日睇完攻略網都唔太明要去邊打

好

有粒你個派系既晶石
你可以裝係武器/甲度
裝完你入場之後會有粒野比你汁
汁完個段時間打出既傷害都會計專精

好似係咁
我個陣放係音媽度
升得好快 唔知計殺數定傷害

把武器升到30之後裝晶體
有大中小
小就地球任務出
中印象中好似商店買圖紙用細合
大都係地球任刷圖紙再用中合

簡單講
裝左晶體之後入任務會有粒你執
執完之後約1分鐘時間內打到既經再除返晶體既%計入focus到

今晚返去試下先 唔該巴打

武器一定要30先裝得?

係
你裝完之後極化會冇左效果
要再升返到30先有

即係有排都唔洗打專精住
我仲係不斷合新武升緊RANK

我覺得focus平時可有可無
但當然有好過冇啦
例如Z專可以自己回魔
但指揮官枝炮就真係有用

裝落warframe到都得

留意番
裝左粒晶石係冇得拆
唔好當佢係mod咁
裝左就一世架啦

唔該2位巴打warframe用到就得了

我都無得選擇啦 要專精就只有裝粒石
我都係暫時得2個戰甲 新手果個同送果件ASH

我自己覺得放係屈機甲度好d
唔洗咁急住用都得
隻指揮官主要都係用黎回魔

已加

巴打可唔可以講一件比我知
我去參考下D能力

今日sortie 最尾limbo 42輕鬆掛機
啲人走出個圈到死咗理都唔理佢

WF都幾鳩下 加好友個D係無提示

甲我會放毒媽
Volt Mesa 輕鬆清怪呢d

有架...細到你睇唔到 閃下閃下
因為經常比其他野換左LOGO 雙經 EMAIL 折扣 完成物品之類

唔該巴打

9.3倍

想問你地有冇ignis wraith送張比我

好
但唔可以白白比你
你抽到-75%個日我送比你

我都冇 我自己都係乞番黎

我係用3p同人買

其實D武器係咪要落左薯仔先可以射幾下就清一堆怪

唔夠MOD放就唔夠攻 比你頂盡都係打到頭30-40LV怪
不過百幾LV之後就要配合戰甲了
之後戰甲無雙
武器? WFC

武器本身都好重要
落薯仔基本之餘仲要睇你mod齊唔齊

甲/mod/屬性配合...同埋都好睇你用乜武器....你用垃圾武點推佢都係變做1舊高級垃圾

渣把碎既戰爭之劍扮忙算

2p

屌呢張soma riven老母 roll左三十幾次都仲係垃圾

我張lanka 40幾了
之前中咗張葛拉卡達紫卡前日喺奸商到買咗把棱晶
用落同射速好似快過soma 應該會洗洗張紫卡

呢把劍單手劍黎講最勁之一

stalker仲未肯跌圖出黎

碎果把做任務咪送
出圖比你都冇用啦
D件要刷sentient掉
不了

我齊料冇圖

我有圖冇料

前排baro賣temped royal拎左把加力天prime黎玩 好撚爽

作為一隻free online game
warframe真係世界級

黎緊又大更新
又放埋落switch
de d 人痴撚線

我差d想問你係咪當侍刃冇到
唔識分刀劍了

broken war仲勁過war 冇天理

岩 真係好正

兩把都係好野

法國healing return 勁過普通吸血

用自定武算啦, 把長柄加哂攻速, 90lv
都照切

有d咁既事
不過依家慣左指揮官跳出跳入回血

再用volt 2技

不過之前整好海波雙劍, volt 2技之後睇唔到佢扣幾多, 太多傷爆出黎

自定武乜黎

落地球build zaw

仲未係夜靈平原玩過

我都好少
玩返一個月先追返少少進度
未得閒去捉夜靈

要噴火槍出聲咪得囉 依啲嘢有乜理由要收錢...

屌我玩返幾個月仲喺微塵增幅器

大神可否送我一張
最多幫你含幾下

wf都好多奸商

我都想乞一張

我都幫你含幾下
但我唔要火槍得唔得

呃撚含

擺低username 俾張你無問題

Name: REAAALLY

多謝大佬
好想幫你瘋狂含撚

Karl0422

有無巴打知邊度刷古紀遺物同弱點感度應mod比較好？

即係 tower 幾

4個tier既遺物你要邊款

古紀應該係T1

唔想跑就odd 10 waves
肯跑又有人組隊嘅話就金星spy

唔該晒巴打

今日死神p出爐
聽日加臘味p
距離全面升級差牛p

我有兩套p甲未刷
反而想刷食人魚p

冇刷新relic

差幾把舊武p
遲d中左折再收

想收魚骨p
睇下之後個pv包有冇得單買武器

賣比你

點解我冇睇直播佢都送左隻ash p比我

我岩岩都想講

Anyone who has logged into Warframe in the past 7 days on any platform with a Twitch linked account and did not receive the Ash Prime Drop will receive one!

價格ok既可以考慮下

公廁

屌唔撚要呀

仆佢個街 我仲6點起身掛機

2把唔同㗎...1把單手1把雙手嚟

出咁多次新嘢最懶都係今次...1套都未有
揾唔到動力去刷limbo同把劍...淨係想要把槍

食人魚喺真喺好撚好用

咩都唔想刷

攞完隻Ash p但係唔想升
感覺唔勁個樣又柒
佢算唔算係最樣衰既Prime?

ash 甲賀skin 好靚喎
最柒應該喺牛同工程師
不過嚟梗牛會有新skin

得一個skin靚
牛個伯爵skin好撚型呀

咁貴緊係靚

斷一斷線無晒D經又解唔到個紫MOD

樂趣所在

再解過, 有張叫我殺啲跌緊落地既飛行員

通常一槍殺埋個飛行員

我個個係生存任唔可以殺怪
今晚再搵街場掛機

開隻死神入場3技掛機

生存任唔可以殺怪印象中隊友殺都唔得

用hitscan槍其實好易射
除非你手殘

點撚樣解
上YouTube睇教學算

Loki行行企企
氧氣樽夠你頂5分鐘

上youtube睇到
好撚悶

單人就得
氧氣量用少好多, 記得開箱

輕鬆解仲咁多意見

原來全部人都唔俾殺

用弓女 輕鬆

我都係打左幾年先打到返黎

近期連續3張紫卡都係狗都唔屌既垃圾

全部開親既紫卡都係垃圾

我地開返個聯盟互助互利
可能有你要我唔要
雖然依家應該冇

你有紫卡開咪好
我架船冇位放塑像啦

想要火槍 同detron

我仲需要過十萬endo補完我既prime mod

Detron用落幾好玩我都想要

有幾張係冇玩嗰陣出拎唔到

detron其實好撚勁
上彈又快
唯一弱點係打唔到流血傷害

岩岩baro先出返晒喎

冇課到key

見到巴哈有個教玩靈樞既post
Detron+靈樞完美秒怪

冇課到就即刻同人收張mod嘛
有得買果陣就最平

冇錢冇p

嗰時又病
冇精神打

Prime mod我就真係一張都冇多

賣曬全身d prime都唔知買唔買到一張

其實prime mod唔係你想像中咁搶手同值錢...同埋你賣prime mod都要成1m手續費

睇過都要70p起跳

Captain Kuva is on board

真正用到既p mod其實唔多

p ravage point blank fury pressure point全部冇

仲有手槍仲有堆元素
全部都有用

元素我一張都冇

得手槍火
唔知幾時有既

手槍係咩情況會用到 我連mod都廢事裝

等復活個陣

好多手槍都勁喎

配合弓箭使用 OR 唔可以連射/大範圍清怪時用

刷分裂膛室打土星王好定t3 生存b輪好

我比你好過啦

上次有位巴打俾左張我 跟住個日我自已打多兩張

呢D MOD真係唔好認真/強求打 真係唔知刷到幾時
玩耐左自動彈出黎

挖礦挖挖下就出左幾張

多謝你先 巴打你可唔可以留你名比我加 我同fd一齊玩廢事佢見到我個名起我底

Reaaally

新手想問下要點揀

我會右邊
不過都係要重洗

利申：noob

唔會再洗啦 玩具嚟啫
留返啲毒洗LANKA
今日打赤毒見到隊友張LANKA 洗咗101次我覺得我要俾啲掙扎

太痴線

Lanka係咪用嚟打夜靈
定係打其他野都勁

打夜靈黎講佢最痛
打boss 黎講佢最痛
打任務黎講佢最痛
用赤毒黎講 都用得最唔心痛
因爲打乜都好
蘭卡都係一槍過

Lanka有紫卡真係毀天滅地

如果lanka唔洗蓄氣就爽

唔洗蓄咪vectis...唔駛加reload都接近連射咁濟

真心好用
但我未有p
又未冇紫卡
拎住支o炮打住先

講開又講 我支炮好似好低攻咁
明明上左紫卡

表示無圖好難討論

o炮勁在邊度 見都有唔少人用

我當佢係Lenz 既免自殺版

大概明點解你咁低攻碌砲...有冇埋張紫卡能力值?

紫卡咩屬？
得冰凍傷好難打得痛
利申：啱啱玩

唔親身用過你係唔會知點解
不過佢唔同lenz係冇範圍傷...直綫可以街頭打到街尾

冇刷遺物
冇買到奸商

你哩張基傷mod
換走張卑劣加速做毒

換走heavy caliber好過啦

打啲低lv mission 先用vile acceleration 啦

換彈好慢架

不如用shred / speed trigger

Ignis wrAith紫卡幾錢收到
利申：岩岩番黎玩

好似有speed trigger

shred加穿透可以試試

d中譯睇死人揾咗好耐先知乜mod嚟
其實碌嘢大家個弊處唔駛講都知係唔可以連射同換彈慢
所以你係唔會用佢嚟係開放地方打1大堆怪
反而係d狹窄通道打怪同打大佬先會啱用
針對以上2點你可以堆2個玩法
攻速同換彈嗰d你可以慳返..因為你點加都唔會幫到手..反而推攻會殺得更有效率
1. 平民打怪型: 老老柒柒唔係大佬級別嗰d怪俾呢碌砲打中唔即飛走都奇...所以玩法唔需要太講究...同埋你有張紫卡仲方便...連暴傷暴率都可以唔駛落..推屬傷..紫卡+膛綫+分裂膛室+重口徑嚟推基本攻傷...剩低4個格就放4大屬...個人認為致命火力嗰類加埋觸發機率係最好用...如果你觸發機率有1定數值..可以自己取捨嚟齋推屬傷
2. 專打大佬型: 特攻型針對你要打既大佬嚟裝mod..紫卡+膛綫+分裂膛室+重口徑依然係鐵腳
再睇你打既大佬弱點係乜 (例如地球嗰3隻大嘢係機械就推輻射[電+火])..另外2格就弱點感應+致命1擊推暴擊暴傷又好...再推屬傷都ok

同我一樣
最正路玩法嚟，如果你無張紫卡喺到其實上返張毒已經ok，但你而家要砌張紫卡落去就一定要換走vile acceleration 留heavy caliber 因為效益一定無上毒食住屬性相剋咁大

我玩Pc
我已經2年冇打warframe
仲記得刷咗勁多白金 用交易
但係近排玩返
Ash P係咪改廢咗 ？
依家有冇咩勁角勁武？

冇廢到 變得要用腦先可以用姐

恐懼同月神p係咪都仲幾勁
仲有一把武士刀（忘了名字 ）

好唔開心 想當年單人生存基本上打成百幾分鐘都唔會死 其實仲多唔多人玩warframe

其實仲有好多...你見到呢度都有1大班..但係如果你話要夾時間嚟1齊打就機會渺茫d

nikana?

其實冇分邊隻角或武特別勁唔勁...你玩得有heart隻隻都可以上神枱

對 之後佢岀咗prime我就追唔上

請問依家最勁嘅弓係咩

lenz dread attica zhuge mutalist cernos

Ash依家主流係點玩 不停開2+4清怪

Rakta cernos 呢
我鐘意呢把多d

多咗咁多

係咪又死聊天SER

想問下後記遺物係邊刷會比較多

因為mutalist嗰把有加毒傷...所以2揀1我會揀mutalist

地球open world or 神殿?

終於攞到

如果咁樣都唔係廢咗嘅話 點先係?

t4 就打interception 最多人打嘅 入去Eris 一定有人組隊打
信得過隊友嘅話平原LV5 bounty 都可以

廢左佢既定義應該係NERF佢功能用傷之類 唔係改佢用法
之前係智障禁4技就自動周圍飛 而加要描咁解

想問下4K通常係邊到搵組 唔多覺眼有

4技宜家有流血又有combo count勁過以前
1技 augmrnt插埋識飛天

recruit 大把4k

唔同game

要瞄 隻mouse點轉都係指唔晒啲怪 食多咗mana 要無敵都係要瞄 咁都唔係廢咗嘅話咪冇廢到囉

神殿都好難中一粒

咁就唔知啦 佢比人屌得最多只係個4技變左技巧技 要描
之後真係智障開4技打到2046

900 DAY 廢MOD
800 DAY 都還好

咁我去LV5試下先 THANKS巴打

唔洗描我去玩毒女 volt eq唔好

DE NERF奶媽地圖炮回血我都屌左1個星期 咪又要照用

佢描完開技咪又係無敵 廢咩鬼 只係由自動變左手動

女武開4技直接無敵啦

呢堆紫卡我又冇咩用
又懶得一個一個打去交易頻

英文唔該

真係完全睇唔明

我仲未收到全套LIMBO P 仲係推持係180-300

依家開始好易俾人射死 可以點搞

加血MOD 轉戰甲

我都想要 但我得200幾日

tonbo 洗範圍可以當關刀咁玩
opticor 就自用
akbolto 都可以自用，雙槍都唔錯

akbolto雙槍係幾好玩

靈樞同螺釘幾錢

要瞄又用魔大左仲唔叫nerf
成個過程用多左幾多時間
以前見到頭1隻可以插到後面未出黎既十幾隻

個akbolto我就冇用
我有Akstiletto P
Orvius想自己玩下先
Btw我唔識價

都係諗住平收當玩具玩下啫

直接變晒做endo冇痛苦

啱呀

你要就出聲啦
反正我又就黎冇位
日日屌司巴就有紫卡

你真係唔要先啦
反正我自己手上果幾張都未洗好

akbolto o炮如放想要

O炮用緊

Albolto 啪啪把好似想要

禾矛所謂牙
用開hitscan槍
Albolto一定係當玩具

咁我賣比7仔啦

十卜益巴打

咁我一去刷akbolto p先
用緊sydicate嗰把

你慢慢
我聽朝先on得

我好似得返幾舊遺物
出唔到就要賣家當收

一條龍啦
我睇埋我有冇遺物

點好意思
我有bp同一個barrel好似係
自己都check下有冇淨先

比我賣晒做baro d材料

baro梗係賣glavie p
一張圖100

我見野就賣

有錢人快拜

屌你啦我收張p mod都冇錢

成set坐底成100p都掉俾baro...你仲有錢過淋病月娥

未vault以前啦
glavie賤過狗

表示以家都係

唔講咁多
Fuck you

打 [裂

佢會有得比你揀
英文就打
[Riven Mod]

屌司巴，出riven

想問下你地回鍋嘅動力係咩？
我回鍋左一排就唔想刷

咁不如你認真諗下隻game係咪真係識合你

想玩咪玩 唔想玩咪停
反正隻驚停一排返黎玩一玩就追返晒進度啦

想用cephalon suda武器/場景 換perrin sequence/red veil/new loka(右邊三個)武器

我就hea住玩
每日收工打完突擊都冇咩時間正

多謝你哋發功

我地屌你又有紫卡
你又有紫卡
司巴好波

原來Baro淨係收blueprint同parts
仲以為佢連武器都收，升完把狼牙prime想賣比佢換金幣

想問下巴打點樣分D blue print/部件應該賣P定金幣

頭版有link自己check價

司巴只能日屌夜屌

我知點check 但唔知4p/45金幣依d點揀

留ID

Padtohka

虛空商人買邊張MOD好 手槍定步槍

從來只係賣武器 仲要係多左好多出嚟先賣
我係用P收廢part返嚟賣

除左reload都有用

咁買手槍啦

未夠LV13 冇猛虎嗰啲

低過10p嗰d唔好徙時間

步槍嗰d先...手槍真係唔急...難聽d手槍真係特擊用

岩岩合完會係咁用
用用下真係
主武=甲》近戰

刷左幾個鐘4K 差張blind rage就齊晒

真係有心機

開左成日遺物

我冇咁快比到你
今日考試 聽日夾band 分分鐘星期一晚先

好
我打到差receiver

終於打完犧牲 有umbra玩

拎完放置PLAY

我得佢同送個個ASH P係裝左薯仔

送格送薯仔 正常既
賣左了 阻住我個格位

頭也不回

合緊LIMBO P
等陣就賣左個普版LIMBO 利伸 極化左4次

又20%

睇開D啦

好過我今朝中5000credits，都唔知好嬲定好笑

都係睇開D啦

死神都forma左4次
有prime未又係賣

又中

算吧啦你果隻

50%就咪拎出黎啦
獻醜不如藏拙

都係既...橫掂中咗75都冇課既需要

我早2日中左60%

早幾日中咗50都無課到
一定要75

撐你

屌啱啱中20%當我狗呀仆街

睇開d啦

點做好？

介面唔同wo
你玩緊樓主個隻

哩個巴打可能回錯POST 呀
記得好似照入就得，無問題嘅

洗撚到想死呀屌
點解唔出個多重射或者減變焦落中間

想問下點先可以係平原到飛
次次做完任都要跑成千幾2千 禁到手都軟

最簡單就用雀仔甲撐持續時間同效率
Archwing就去氏族買個archwing發射模組
整完之後就用平原執到既料合

原來有post

問多次啦 想問下有無ching係taobao上面買過白金? 好撚平 但又怕比人2035

有2爆都仲洗咁你預洗到2046喇

既然咁平等你買完再等你報告

既然對隻驚有性趣倒不如抽到50%或以上再課當支持好過啦

首先要抽得到

屌又係返工先出reactor alert

好後悔上個星期冇買到散彈張活動電
搞到依加要係度刷清巢

可以話你聽張卡個跌率係低到1個點...我最後都係要同baro收

刷左好多場淨係出左張步槍活動電 2張都係4.XX%
有冇人同我換

夜羽聲望個每日上限點先升

nova 唔好賣..

佢p版做40%強度太煩

我隻nova p 一粒forma 都無落過
照樣加減速通殺喎

我都無, 反正大把位

我用xbox 手製玩pc版

原來PC都有咁多隻版本...又長知識

nova p我塞咗6粒forma落去用fast nova專秒殺d智障新手
(例: 攞住隻umbra劈幾嘢就瞓喺地下嗰d)

跟完人打完一次高指之後，覺得之前打冥挖刷錢既我真係死傻仔黎

高指要咩要求

要求就係有人打就基本上贏硬

今晚去呃下錢先

其實比人打都幾痛
所以如果你唔齊mod都幾易死
同埋血上限會不停減之餘一開波又冇魔

所以最好搵到個場有2-3條友一齊打而你又唔好死就過硬

我打果場就Mesa做輸出，我玩Rhino夠硬負責執豆，其它兩條友就唔知係度做咩咁

高指我用frost solo 穩過
等d怪自已行入黎先殺
殺完幾下void dash就埋到位入數血都唔洗扣

抽中雙倍錢刷指數真係爽到震

紫卡應該0洗賣定洗靚佢賣好啲

後者

我試左場SOLO低級 勁少怪出
打到差唔多夠鐘先夠COIN

指數我記得好似要你交咗COIN 先會繼續加時間架喎
通常啲人就儲埋一次好似15粒先交，因為好似話個BONUS 最化算
喺咁重複直到贏就得

入point會加時間架喎 唔洗一次過儲夠先入

我唔是儲夠先入

儲得太多coin扣血又扣魔

唔係負責打嗰隻攞幾多都冇所謂喇

巴打想問一下 e張mod 值唔值1000P

同埋乜錢雙倍加成打高指會加既咩? 味試過

刷成三日4k都未齊想要既mod
想問下有無巴打有興趣交換4k mod
我有[盲怒] [心志偏狹] [重口徑] [虛弱動能] [降速暴擊] [匍匐靶心] [感染彈匣], 想換[瞬時堅毅] [彈指瞬技]

得2個值唔夠過1000
credit booster會加乘但係過關結果版面唔會顯示出嚟..但係實質有加到落去

1早等價交換冇痛苦

印象中有加成一場淨賺45萬

Warframemarket

好mean 值唔值1000P先 岩岩用1000買返來

打夜靈係咪夠用?

買完先問

mod呢d喺頻度叫好快有人應機喇

1000P買嚟打夜靈 有神快拜

1000p max lv買返黎都唔值

就係叫極都無人理
都係乖乖地用白金買算

不過常用武器既紫卡成日比人抬價又係事實

下 咁死撚我啦 又哂左錢 屌 早知買雙爆算

有雙爆都唔買買單爆

但係雙爆低攻d wo

宜家買返黎未又係要洗負面屬

仲洗咩洗 念住買返來唔洗架la wo

打夜靈lanka先高dmg喎

真

唔鐘意用lanka 有delay

用手槍打夜靈留名

唔係講你鍾唔鍾意 係講事實
Lanka同volt電盾有加成

但係我張mod真係好差咩 大那那1000P

唔差
唔值啫
冇負數紫卡即係未到頂數值

咁其實狙擊槍洗到咩係最好... 有人話雙爆 有人話基傷+爆機率 有人話基傷+爆傷

因為你支槍所以咁貴
好似英人加3千萬咁

基傷+雙爆 減對i族傷害

如果得2個值呢? 你講個d極品卡好貴

照道理狙槍係雙爆同基傷都要
其中兩樣或者三樣一齊都得掛
數據流既野我通常唔睇
你知要呢幾樣野而張卡有齊咪算

洗啦仲買

洗到好灰 加上張卡又買貴左 好sad

買貴左仲灰

頭先見一張10000p
你未買囉

係咪貴左好多

拎得出1000p嚟買卡打夜靈...幾百p對你嚟講閒錢嚟喇

我交易賺返來架 不過狙擊槍我真係覺得除左打夜靈實用 真係無咩用途

利申 買完張mod 已經無哂錢

慢慢洗住用囉
反正你洗唔到都可以照做舊數值

雙爆+基傷表示已經天價
基傷+單爆再加多1個值比較合理d
magazine capacity...multishot 最理想 - weapon recoil... + puncture / impact 都可接受

有價無市係事實

想問下 Ching 多重同基傷 邊個勁D

用英文嚟叫會快d...中文玩家表示少數族裔嚟

算啦 當買個教訓 安慰下自己 其實張MOD夠用

基傷

OK thanks

Ching 們平時拿支狙去做咩？ 平時除左打夜靈 都係用火槍同狂鯊p

解狙only既日任

正確d嚟講少彈數>基傷...多彈數>多重

印象中要成5k
不過佢收左都係自己再洗啫
就算變返雙爆但有個負數個數值都高左啦

解riven同打特擊

已經用50p買咗果兩張
有生之年都唔想再掂4k

應該買貴咗10p

係得突擊咁on9限武器
冇就唔比傷場

唔係掛 我見market啲人賣緊30p一張，仲覺得自己50p收兩張賺咗10p巧叻咗

其實差少少就算,
打左5年, 4k真係可一不可再,
比我果10p就算,
重口呢啲真係咁多年黎都係出過1次

升晒d warframe長駐返毒媽之後槍都唔洗點開

毒媽打夜靈

冇打夜靈兩個月了

Btw其實主打手同T媽熟手既話
其實另外果2隻係咩基本上都冇所謂

冇team打夜靈
好多垃圾紫冇得tran 求carry

我都係打街場之嘛
入到場見到有volt/chroma用lanka就開得波
你唔識打咪睇下有冇多隻t媽
我自己都係用t媽混之嘛
補住d機械唔爆就ok

係咪較public開場就得

唔係突擊..有好多武你用都無機會用添呀

攞中間價咪睇最高嗰個
4k top嗰堆mod全部15-20p就有交易
當然你叫高d實有大把人私聊你

校public 接任 去開門就會自動組人
仲有你要有archwing同記下d 機械邊到打
通常都係做補打，total 5-6個就穩

冇archwing 用緊volt

但非打手

public開場
見低lv咪即走
有1,2個高既就去得馬

archwing都係叫移動快d..其實無咩分別

其實行陸地都快

今晚用ob p 入場先

有冇普通版rhino? 鳩叫好過oberon
最緊要都係記住d營地帶隻機械遊花園...不過小心有d機械好智障會卡撚咗喺d岩石位

我仲以為market見得最多果個就係市價
睇黎我之前買落啲野都蝕咗幾百p

最高價係班仆街好似我咁抬高佢揾水魚
中間價係正常...離晒罩太高太低嗰d就係唔知市價

買野不嬲搵最低價
賣野搵最高價
利申奸商

牛p差圖
普通牛3年前升完賣左

唔怪得次次買野都成班人極速pm, 原來知我係大水魚
睇黎呢隻game淨係買賣都有排鑽研

做一兩次水魚你就識點玩

最弊係唔係你地講我都唔知自己做咗水魚

有錢既唔好處
以前冇p實係要講價

做過窮撚你就會知呢隻game既生存之道

得閒上下嚟吹下水我哋都唔會亂點你既 (應該係)

都係既
睇channel班台仔成日係度 fake新手

1個warframe market....1個nexus
格完價你就會知呢隻game有太多仆街喺度揾飯食
跟住你長完知識就會去打劫開始放暑假班小學雞

［PC版] 現金賣任何P版部件/MOD，除左金首發呢類其他都有
TG:

睇得多交易頻會變智障

清牛p 圖開幾多

問佢張primed chamber幾多銀吖嘛

lanka riven用雙爆+基傷定雙爆+multishot好?
唔該哂

primed point blank

有請啪清

基傷>爆傷>multishot
lanka 有zoom+point strike已經100%有凸

有錢真好

暑假勤力少少打劫班小學雞..4位數p不是夢

Multishot點都最尾

負multishot係咪會空炮

想問下依張紫張賣280 有無蝕到 第一次同人交易

堅蝕
第1: 應該留嚟自用
第2: 冇洗過就賣

求其洗到有基傷有爆是但1個都賣到double

double 我諗住唔用果把野先賣咗佢

另外想問下新手應唔應該去打突擊任務 我見D怪成百LV
但任務比果D野好吸引

應該..不過有間諜就自己執生

突擊入去扮忙唔好成日死交到功課就ok
通常match 到啲高rank 少少嘅都會carry 你過

間諜同boss 關就要留意返打法

好 唔該2位巴打

蝕到入肉

間諜打得熟就solo
街場多左好多on9仔唔識打入場troll game

前日打打吓平原藍mon
兩個鐘之後再玩都係藍mon

一睇原來個 network driver 有事

裝返好之後唔敢再玩

下次都係問咗各位巴打先唔再亂黎

你諗下全game幾多支步槍
你中呢支
就會唔賣

利申想要

放心, 50p送左張ranka出去,

我75p賣左baza

宜家打左張絕路返黎都自己用算

下次唔好再中伏就得啦 當買個教訓

當年中文ser無咁多人要

依張賣到幾多錢 唔知支槍有無用

50hkd🤔 賣開台幣 對返港幣應該差唔多
現貨有一組 成組計可以收平D

話明無金首發

Primed point blank呢d卡我送比你算啦好嗎.... 0等既話

我自己有
不如你答下牛p 圖你開幾多p

我只計現金賣... 白金用唔曬 要黎無用 通常睇返wm價黎再大慨計錢

屎嚟把嘢

玩開英文版

不過有興趣收呢張真係

咁我求其賣左佢先

我幾鍾意把野但真係太低dmg

有啲玩具想買都無人要..

屌你老母打到第三隻夜靈就死轉host

買定賣呀 有幾張想要

新手入game 係唔係係咁打星圖先？

第一頁有大約講咗入GAME要點玩

突擊任務 連續2次都係forma

唔打就唔會中forma

解完張紫卡 出左喪鐘 加冰屬傷 加毒屬傷 再加個多重射擊 咁樣算唔算好用

諗住睇下抽唔抽中反應爐
新手唯一一個反應爐畀集團搶咗

我新手見啲怪成100lv完全唔敢掂突襲
薯仔果啲有需要就快快手20白金買，落咗甲同武度丹得爽好多

拎隻loki出黎 狂4技 100lv都係垃圾

如果唔係其他巴打叫我去打 我都唔敢掂
暫時打咗2次都OK嘅 但下次如果遇到100LV生存 OR 攔截應該食得屎

生存limbo
攔截Loki 女武神 冰人 nova
所有： T媽
講緊以上都只係需要用1-2招技就打全場

24號有得刷啦巴打

啱啱睇到

我攔截用mag 1技拉怪
生存用舞女

講到尾都係睇下有冇人carry

啱
試過死神3技掛機

好用既一定唔賣啦...

巴茲應該係宜家我唯二用P買返黎

其他一係就fd比我解紫mod,一係就自己打返黎

之前仲有兩張鞭紫mod, 都比哂fd?

弧電離子槍 狂鯊 巴茲 絕路

4張都好撚有用

咁我唯有繼續日日屌司巴屌到我出紫卡

新手邊有咁多格放甲

生存揾地方掛機唔死就得 (死咗等完場唔復活都得 )
攔截真係睇隊友

把槍算把喇

慳返48粒鐘你會覺得賺咗

大把人都係咁死啦 唔通carry你果個見你廢會走場咩
除非另外3個都係咁啦

走場就唔會..但係彈隻人仔出嚟救都廢事

衰d講其實都係等時間到
你廢根本影響唔大
當然見你係咁死個感覺唔太好啦

攔截就難講d
不過通常第一時間佔完點之後就睇隊友造化
好似塞防呢個map咁
有隻堆range既limbo開技根本成場可以掛機

咁我4合1算 另外想問下打夜靈 指揮官武器應該都配好 睇過d人223 ,213,333 三隻都有推介 但新手唔係好熟

我好似用緊223
不過你唔係諗住打到好專業既破盾手既話其實不大

223too
次次都係去到行行下就完
大把人carry

唔該巴打 因為黎緊同fd 一齊打 想打快d 而家仲係用緊一開始個射線仔

開街場都冇人carry

表示我自己都仲係1開始嗰把垃圾...唔想徙精神整把嘢出嚟

我都覺冇用
好後悔

釣魚釣到傻

是但一隻姐
要講既 limbo Loki 唔死等人carry

果陣有fd carry最高級魚餌

223 3係指曲柄？ 好驚理解錯次序

岩哂 打緊limbo p
不過無位就真嘅 要del廢甲

我反而想知武器點算
有啲p武升完唔啱用阻住個位，但賣prime既野又好似好奢侈咁

課金/賣野開位

原來twitch prime可以不停拎trial
屌我仲收左T媽黎整

武器prime嗰d我全部留
甲有prime版就賣之前嗰隻
普通武器就睇2樣嘢:
1. 有附加屬性盡量留
2. 衝擊/穿刺/切割是但1樣特別高數值都留得

無屬性/低值嗰d升完就即賣

lex prime呢

有2支...叫做aklex prime

都係修正返..以下既prime武器我冇留到

Braton
Burston (傳說級垃圾武之1)
Paris
Akbronco
Akstiletto (好用但係對我嚟講太樣衰)
Bronco
Vasto
Dakra (傳說級垃圾武之2)
Fang

braton prime set個價

最強副武都唔留

Fang Prime就係我升完廢到想即賣，但覺得好蝕既第一件prime
初初仲以為有得賣比baro換金幣

留唔留都冇所謂啦 基本上真係唔會用
唔想比錢開位咪賣囉

有nami skyla prime 既話 fang prime真係狗也不屌

我暫時最強副武1係aklex prime...2係euphona prime

pyrana prime
利申冇玩副武

整都未整...1個parts都未farm

nami skyla琴日一場開到兩件金part刀刃真係開心頭震
不過整佢要15粒電真係好傷

嗰時打佢2把blade真係打到想反枱
最終都係等街人自動奉獻粒relic算鳩數
不過nami skyla p祇係型喺外型...實際用途係用嚟解紫mod

紫卡洗到靚屬把野都仲係幾勁

好鐘意佢攻速高又靚仔
配落水人度成隻加臘味海盜咁

排隊都未排到佢

今日有推阿婆出馬路

新手一問 打夜靈 指揮官武器用233定223好
話說有無笑面貓DNA可以share

我宣佈我卡左係RK17 TEST 3個星期

18升19仲好玩

個接合點d條件都未做完，跟住同另一個人打接合點(佢齊晒d條件)，打完之後連我都可以開新星球

偷渡姐
舊時都可以既
新手偷渡會冇左野送 其實唔太好 D系列任有D又係個到出 其實一定要做

有無巴打有High Voltage多可以賣

到依家仲有萬幾star chart xp未攞

想問下紫MOD係咪要熱門武器先值錢 然後再睇屬性賣?
岩岩開到張Sicarus 係咪要洗到全部正屬先

pc
id:new_siren
新手乜都唔識努力開緊星球
有冇公會?

我都亂玩咗好耐先識
好似無公會

90p...呢張定期會開?我都係得一張

有張係換返黎,
加200%攻

冇心機刷kuva轉了

打毒氣佬
用nami skyle p 砍到一半, 之後自動切割傷到死

我都係用返Destreza Prime算

其實你去warframe trader度打d武器名...大概都知邊d留得邊d唔留得
sicarus係ok但又未至到話非常好用...無其他選擇先會揀佢既水平

工會都係自己揾喇..唔好入大6撚同香港嗰d就得

鬼仔同台仔都好正
有一排成日講淫野
笑到我仆街

係又gay又淫

berseker voltp開speed 再加加力天prime

想問下夜靈組隊個d U奶M奶係乜意思

專精＋奶

姐係滿專精？

我好少打唔清楚 好似滿特定幾招就ok
詳情要邊招巴哈有個夜靈post 有講

用鞭slide to win

m奶係咪補魔奶
專精好似有一招係盾buff

用s鞭定a鞭先

a鞭
想收張s鞭紫卡玩但又話出melee 3.0 都喺睇定啲先

冇meme strike玩唔到a鞭要玩s鞭

Ok

U即係滿unairu wisp
M即係滿void strike

我玩volt/ chroma 帶lanka 應該用咩專精同點build 把amp

Volt帶M amp用x23 用alt fire爆盾
Chroma就帶U amp是但 因為正常黎講你唔使打盾 打下啲細嘢就得

可以參考

原來有紫卡網參考
之前無留意 唔該巴打

其實唔駛1定要跟足佢哋嗰build嚟玩 (唔係話佢哋個build唔好)
如果2邊要執到正一正..有d位你會玩得好辛苦
分工嚟打會舒服d
最重要都係3個部驟: 帶1-2隻機械喺身 > 拆盾 > 爆parts
俾返少少自由度自己你會玩得開心好多

d價自己參考下好喇..有d係亂嚟

睇落好麻煩

因為佢哋已經玩到無嘢好玩...唯有諗點用生命力嚟刷嘢

對新手嚟講你想體驗下打夜靈..你做到以下最基本既嘢已經ok
1. 去攞1-2隻機械行街
2. 有能力拆盾就拆...無能力拆就幫隊友做buff
3. 爆parts: 大力就sniper...無sniper唔打得就絕對唔係...你現有手上既武器推勁電+火個輻射數值...再推埋穿刺puncture數值1樣見得下人 (唔好推其餘2個)
4. 要識避佢個衝擊波

有個post 一晚6輪+第7輪1王先痴線

想問成組入場係咪淨係會扣host條key

我打一盤3王已經想死

打一王咩都唔做玩T媽回藍回血 2、4技都就黎禁到爆炸

我做羊頭就黎禁爆2技

我打用t媽堆持續時間
15秒放1次4技
賴到直接放塊餅回魔算

懶

所以打到唔想打係有原因

唔打又冇得轉紫卡
不如屌司巴出靚紫卡就唔洗打

表示唔轉直賣變endo冇痛苦

開日任

突擊街場原來咁多人伏過我 等我仲驚入到去被人屌

有可能係我
啱啱用limbo一入去shift到完場等人carry

一般黎講唔係間諜都好難比人屌 因為唔會雷到人

岩岩打防御 D人周圍走又係咁死

我第一次打突擊，之前仲以為成100lv實好難
btw出咗張紫卡叫我唔殺人唔食藍過生存，想問點先做到

z專loki

Loki不斷隱形就得
有氧氣就食
5分鐘印象中唔打箱都夠用

唔該晒啪巴
我都係用limbo過，睇住啲氧跌到得番幾%真係嚇死
張紫卡出咗Magistar係唔係掉得

其實冇晒氧氣會跌淨5血唔會死

間諜我反而最有自信
跟主線任跑一般都玩到熟哂知點開
之前仲以為100LV會難好多 點知只係D怪100LV

Shotgun riven mod放落邊把最好？

其實都未太熟riven mod咩玩法

求其放落一把SHOTGUN 到就得
解完出嚟喺所有SHOTGUN 入面隨機俾一張你
唔喺用咩槍解就俾咩槍RIVEN

好 thanks

復刻
係時候入定啲 rhino

tennogen 終於 update 咗又要課金
但喺仲未有華麗skin 好想要nidus 嗰個

NOVA 系統組件係咪同一隻王出?
仆佢個街 刷咗20場都無

啱啱出 係咪垃圾？

boar prime shotgun 嚟講都算ok 嘅，不過入咗庫好耐好耐
如果你要用就要用白金收返嚟
不過首先你先洗好張紫卡先

3件parts 都喺同一隻王出慢慢刷
你到時刷dj, mesa, nidus, equinox 嗰啲你會更加痛苦

呢碌散彈好嘢嚟既...不過你張紫卡會好影響佢係神武定垃圾
嚟緊rhino復刻俾心機刷把嘢返嚟

復刻都出仲用咩白金收

少年你仲年輕

想問下如果張mod 對其中一族減傷 算唔算太差 因為頭先洗左次

打完第二場夢之後覺得WF既故事真係好正

最多唔刷 反正其他都無咩興趣

第2夢最正
暫時仲未超越到
個種震撼 驚喜

其實點有TENNOGEN
對翼唔錯

咁要睇你其他值可唔可以cover到

Tennogen即係迫你用真錢買
因為係同steam合作既外觀黎

隔幾次更新出一轉咁

刷到bloodrush

我想知點買姐
好似搵唔到位連steam
唔係要係steam重DL WF掛

你唔係連steam真係唔知喎

賽德娜個接合點d條件好撚難搞
有冇巴打可以帶我偷渡

真係要重down
我之前係官網down game搵極都搵唔到位連steam ac，要係steam重新down過，佢入game先有呢個option
整完steam除咗tennogen仲有得買steam dlc

卡係邊個位

去月球揾mod

得閒嘅YouTube 睇下人啲教學片 每個5分鐘內 唔得閒嘅就開public打下殲滅 都多人會打

Dlc on9架咪買

係咪打錯王

有時steam dlc 會有折㗎
連steam 好似上官網改名嗰到有得整

整咩

之前steam半價summer sale，用1 50hkd買咗個有1500白金同幾張廢mod既dlc

睇完之後即刻過左

無打錯 佢會出其他2件組件 不過都已經打齊

到你想要equinox果震就知20場好少事

呢個只係開始

以前T4S都係咁打啦
20場真係少嘢

依D後期無野做先慢慢刷啦 NOVA係急住要先連續狂刷

呢張你地會賣幾多 感覺好似又做感水魚

枝槍黎計值錢
數值黎計唔值錢
所以基本上係呢枝槍紫卡既最低價

頭兩個正屬性垃圾 洗洗佢先啦

人妖點柒始終一場一parts
我二花奶淨係system刷左過200場spy

最低價係咪130p左右 上網睇完d價 好大個range

呢到有冇人可以copy張ignis wraith比我

200場

仲有100場SO冇khora sys + 大圖

我得呀，巴打留個ac
我之前用3p買番黎，早幾日轉咗個新clan竟然有得copy

我又乞
Ign karl0422

唔該曬你留名得唔得 同fd玩廢事比佢起底

但係我個ac名連唔玩隻game既都起到我底

ok 你online話我知

巴打用唔用tg 玩warframe 玩到留tg 會唔會誇張左啲

咁好心機打幾百場

唯有係咁啦

想要未要刷囉

把sniper槍好嘢嚟..但係張卡d值唔洗就垃圾嚟
極其量50-80

掛機就有大量exp+relic...中圖就當bonus...唔駛自己打老閪都入去掛機喇

二花奶bp我都7x~8x場

我又要火槍

啪巴你唔係一早有啦咩

矛牙

咁你留id我等陣比埋你

屌次次入去都係d on9仔唔打唔得

想問下點解隻GAME打速成同電腦平時速成唔同嘅
全部字位置都唔岩

Reaaally 謝

好似㩒一次space就推前一格

即係9進變左10進

佢成個其實都怪怪地
例如打你們咁 打完個你字會黑畫面要禁SHIFT揀完字之後先會正常

咁我又唔會喎

我而家on緊

半個鐘後

好既等陣見

多謝大佬

我一直都冇搞STEAM
係咪一定要由STEAM開GAME先見到TENNOGEN姐
我見到而加既TENNOGEN係可以用白金買
冇記錯TENNOGEN係轉返STEAM買 因為好似話DE同STEAM傾唔好條數點分

咁就奇怪 我玩其他GAME唔會有依個問題

tennogen一定要steam先買到，無steam好似連見都見唔到
同埋無得白金買，要經steam比真錢買

唔見巴打加FD既

比完你先睇到呢度

點解T媽 P會咁平嘅 我睇market成set都係65
睇黎可以收套玩下

Twitch prime成set送

已on

我玩得一個月既新手送野比個rank24既感覺好怪

冇計啦我自閉玩

Btw亂入果3隻野幾時先肯出齊圖比我

twitch送同公廁甲嚟唔難farm

公廁得過隻U EX

聖女T媽

不過我都係收算 我D遺物無一個係出T媽組件
以後打咩都用T媽靠隊友CARRY

個Twitch prime成日見佢送野

AGGER
得罪T媽 屎都冇得你食 用技呀拿 用你老母

TWITCH PRIME 搞撚到個PRIME市場屎咁
下套都唔知送咩 搞死埋

佢唔送個market全部上天價嗰時真係揾人玩...隻rhino都冇諗過佢咁快又復刻

市就係咁做出黎架啦
其實佢而加定期出返黎比人屌 全套都唔會貴過400
之前真係一個冰 OR 火 都可以全套800

未復刻嗰時隻rhino同火雞全部上晒600添

對我呢D窮新手黎講係好消息

係market見到貴過 200既甲都唔會買

去完美服收野先知亞服D價格有幾痴線

無拎到3日EXP加倍

啱啱刷ENDO 組咗隻死靈開咗波先知中伏
仆街場場開波又要等佢load, confirm 又要等佢load

喺氏族到抄咗5張ignis wraith bp 有需要巴打可以留ID

我2000粒鐘先合到brakk 祝你好運

刷到身上就快有200粒電都未有一張持久力

警報直接送紫卡

有冇氐族收留我
單機玩家想合冷次弓

去巴哈搵

巴打可以比張我?
新加入見到D人用E把野好爽咁

9段先整到

要forma 7次又真係幾爽既

巴打可唔可以俾張我
ID:Blueicy.

得5段

新手lm
想問下有冇人交換巨浪(Fluctus)部件
我係鋼鐵(左一)集團

唔記得講係pc版

又抽到50%....

做梗奴隸 今晩收工返去add

我6 forma就算...反正都係mirage用嚟打低級場先會用

打下遺物防守刷物品就間唔中跌1張俾你
不過刷得嚟張持久力p版都應該喺你眼前

我比較想知點剭電有效率，整p甲整到清晒倉

雙倍掉落加成 水人死神 完

玩spy任刷二花奶你d電會多到嘔出嚟
又或者抽到雙倍跌率先去打土星泰坦生存
平時就打普通遺物會跌電嗰d場

btw...水人同死神係會增加效率但並非必要...起碼我到以家都未用過佢哋嚟farm嘢

我覺得都係狗沖殻神星王快d

表示新手除咗電仲要其他材料...生存幫到佢

無雙倍刷生存真係好痛苦
最後都係去打谷神boss，平均5場有3粒

電池土星boss一地都係
試過一埸出7粒
但打左三日持久力=0
我拎20p買算

5-10p都有1張

得一粒Catalyst，用喺病變(Lesion)定係收埋個HANDLE番嚟造技巧之劍Prime (DESTREZA PRIME)先裝？

今日開咗張技巧之劍紫mod未洗

你冷靜d先
唔係prime既我有

梗係lesion喇

我作為刺劍撚都覺得呢隻驚既刺劍真係差左少少..
不過你有紫卡咪洗好左先 下個藍馬先插

我覺得destreza prime幾勁 16下就督死一隻150級heavy gunner

thanks，咁我砌下lesion先，諗緊status build 定crit build好

有埋p fury 塞埋落去都ok

仲有無 我想要
Id:cwk0318

我喺youtube都係搵到呢set，冇P mod，用住先

因為成隻game佢最高status chance又高base dmg同埋有額外毒傷...所以實玩呢種build

巴打我都想要張持久力得唔得

我都係得1張喳
轉左p先淨低張普通版係到
不過唔知如月巴係咪真係買左

哇 唔睇唔知 自問自己玩左咁耐 原來都係得1張

原來咁難打 只好希望下次商人會帶P版黎

我最後係出左
175粒 cell

橙 不過都好過冇出
咁年登巴比個名黎聽日搵你

你地紫卡會洗好先放定唔洗

連續兩日ENDO

好過錢
利伸 有N咁多張MOD未UP爆LV

唔洗好點用得落手

巴打我今日全日唔得閒
星期一晚上搵你?
game名: igotoschoolbybuss
唔該巴打

oj 約7點半

見d台仔成日收0洗

最平...洗得靚=最大穫利
前提你要有咁既心機

好

BTW 次次唔得閒果陣 登錄拎獎勵就會出咩經驗加成 資源加成

關刀 滑行有機率暴擊 火屬傷 減攻速 係咪再洗好d

洗吧
滑行係好但係另外2個就無咩用

得閒嗰時先再打囉..橫掂隻game同你個ac又唔會走咗去

因為呢把嘢係成隻game同類武入面最低status chance...所以屬性build係玩唔過
最好推slash dmg....暴傷暴擊同距離
裝咗p reach已經打9米...如果裝埋紫mod你可以諗下打幾大範圍

唔該巴打 咁想問下阿特拉克斯同牝獅神呢兩把鞭呢

感覺上前者好用過後者
滑行+距離+暴擊or基傷會係最理想...不過3.0之後市場需要少咗好多都係事實

黑咖哩(AI)真係好勁

有加成差太多 幾時先中75%

無知一問咩係3.0

刷咗40場天王星boss都係爭黑eq機體
好想del驚呀

40太少鳥

melee 3.0 patch

點解明明有兩把野馬但係都合唔到既？
已經除左裝

㩒錯掣?

撳左合成但無反應

好似如果你淨係得呢2把副武就唔可以合...因為合完你暫時就1把副武都冇得用...買住1把垃圾副武用住先

睇完都唔係好明

有無Ching 用win 10 速成 係game 入面打字有問題....

有d字打唔到... 好似 ''個''字 OR 點打都打唔到...

超簡短嚟講總括1部份...鞭既屈機方法太流行所以減弱咗

下 姐係 鞭mod會掉價

仲有張鞭mod 賤唔賤賣好

我呢排都見唔到人賣鞭紫卡..你諗你

ching 1.7賣比你

我有阿特拉克斯同牝獅神紫卡係到

我玩ps4

留嚟自用都ok...想洗嚟賣你可以慳返d心機
有價無市

本身有excalibur 想砌新甲
有無話邊個輸出係高

多謝各位新舊清支持隻game可以出post出得咁密手

saryn harrow